﻿# Описание приложения

Приложение представлено в виде проекта для библиотеки, которая будет являться одной из составных частей главного приложения.

Суть анализа сводится к тому, чтобы полученные результаты после решения СЛАУ перевести в понятный для пользователя вид и дать возможность адекватно их трактовать.
С учетом того, что необходимо проводить сравнение с решением Ми и другими решениями, где ответ приводится в виде графика зависисимости некоторых величин.
Это значит, что надо придумать и разработать алгоритм, который позволит строить эти ряды зависимостей и далее, проводить построение графиков по ним.

Одной из задач анализа является значение поля на расстоянии от сферы. Это значит, что необходимо обработать значения полученные от решения с помощью ВМКЭ, так, чтобы их можно было разместить последовательно на графике.
Тут идея в том, чтобы отсортировать элементы и значения на них (в центрах считается) по мере удаления от центра. Центр коордит можно взять в центре рассматриваемой области (здесь опять же, вопросы нормирования и определения всех величин).